一句講曬，燒鵝定叉燒？

燒鵝
叉燒

好難揀
Btw叉燒好易伏 一瘦就唔好食
正皮左

肥叉 》燒鵝 》瘦叉

燒鵝，質素比較穩定

why not both
叉燒燒鵝飯

叉燒

燒鵝

推